元朗：我成家唔係智商低下 而係冷血嘅

好無力 聽到我成家人講元朗單野 個個笑哂咁口 唔聽清楚重以為佢地中左六合彩 而佢地好清楚咁分析哂成個流程 都重可以有咁既反應

流著畜生既血。我希望我無出世過